\def\paladin{%
    \choisir@metier{Paladin}%
    %
    \ajouter@comp@dispo{15}%
    \ajouter@comp@dispo{30}%
    \ajouter@comp@dispo{41}%
    \ajouter@comp@possible{7}%
    \ajouter@comp@possible{14}%
    \ajouter@comp@possible{22}%
    \ajouter@comp@possible{26}%
    \ajouter@comp@possible{39}%
    %
    \use@magietrue
    \ifgrosse@merde % Oui, concretement ce test ne sert completement a rien, mais je ne fais que recopier.
        \setcounter{EV}{32}%
    \else
        \addtocounter{EV}{2}%
    \fi
    \setcounter{EA}{10}%
    %
    \commenter@vocation{Qui dirige ton épée ?}%
    \vocation@possible{%
        \hyper@texte{Dlul}{%
            Dlul est le dieu du sommeil et de l’ennui. Cela peut paraître un peu ridicule, mais il faut bien comprendre qu’il
            est l’un des seuls dieux répondant quotidiennement à ses fidèles en leur octroyant le Sommeil (alors qu’on
            raconte qu’il passerait lui-même son temps à dormir). Il répond à peu près chaque nuit à ses disciples en leur
            permettant de dormir paisiblement afin de récupérer leurs points de vie.
        }%
    }%
    \vocation@possible{%
        \hyper@texte{Braav'}{%
            Braav’ est le dieu loyal-bon de la gentillesse, de la défense des opprimés, du bien et de la bonne action.
            Il est l’ennemi juré de tout ce qui est démoniaque, vilain, méchant et chaotique. Il s’oppose aux dieux Khornettoh,
            Vaarb, Tzinntch et Niourgl. Dans une moindre mesure, il s’oppose à tout ce qui n’est pas juste et bon.
            En définitive, on le désigne souvent comme « dieu des paladins », aussi il n’y a pas de prêtres de Braav’, mais
            seulement des paladins plus ou moins gradés.
        }%
    }%
    \vocation@possible{%
        \hyper@texte{Slanoush}{%
            Slanoush est le dieu des secrets, des vices, de la perversion, de la psychologie et des rêves.
            Il détiendrait les secrets de l’Univers, comme par exemple, la recette de la pâte à tartiner aux noisettes. Il
            sait comment pensent les femmes. Il comprend pourquoi les hommes achètent de grandes quantités d’objets
            bêtes et inutiles. Ils sait pourquoi les fous hochent la tête. Certains pensent que c’est le dieu-démon bizarre
            par excellence, qui guide ses adeptes dans de nombreuses disciplines incompréhensibles.
        }%
    }%
    \vocation@possible{%
        \hyper@texte{Khornettoh}{%
            Khornettoh est le dieu de la violence. Comme tous les dieux du Chaos, il est une entité primordiale multipotente,
            né du Chaos lui-même, et dans lequel il puise une partie de sa puissance, sa sale gueule, ses cornes, et
            ses grosses haches démoniaques qui font baver tant d’aventuriers inconscients. Après la scission primordiale
            du Chaos originel en quatre parties plus une, Khornettoh a sans doute erré dans la trame immatérielle du
            Chaos pendant des éons et des éons avant d’être révélé un jour sur la Terre de Fangh.
        }%
    }%
}

\calcul@metier{%
    \ifnum\theCOU<12\else\ifnum\theINT<10\else\ifnum\theCHA<11\else\ifnum\theFO<9\else
        \hyper@texte{Paladin}{%
            Personnage doué pour le combat au corps à corps, charismatique, pouvant faire appel occasionnellement à des prodiges.
        }%
    \fi\fi\fi\fi
}

\def\dlul{\choisir@vocation{de Dlul}} % Redondant avec le pretre mais on s'en fout.
\def\braav{\choisir@vocation{de Braav'}}
\def\slanoush{\choisir@vocation{de Slanoush}} % Redondant avec le pretre mais on s'en fout.
\def\khornettoh{\choisir@vocation{de Khornettoh}}
